香港地食水果仲貴過食正餐

好似無一個地方近海好似香港咁樣啲水果仲貴過 食肉。
唔好計sogo citysuper生果,
去普通水果店都買得貴過食正餐
麒麟果 65蚊一個 120蚊兩個

難食到要榨汁細細粒嘅士多啤梨 20粒買25蚊至30蚊，大隻少少既大陸士多啤梨都要 一磅50蚊（約12- 15粒）

牛油果32蚊一個，百佳超難食個核勁大都要十蚊一個。

大部分都係隔離中國運
其他國家都係都要運費，香港真係特別貴

一個人單係食水果月過2000

中意食生果既窮撚可以點？
有冇邊度買水果平？

香港 麒麟果 買會平啲？
定我個區60蚊一個已經叫正常價？

香港邊度買 麒麟果會平啲？

挑 係都要揀啲貴嘅嚟食
買蘋果橙香蕉梨食到你死都未使2000蚊啦
On9

都有食
但我食水果個量好大
水果真係超級好味
1日起碼2個檸檬 兩個麒麟果 一個 蘋果 放假更多。

我相信橙，蕉，蘋果，提子唔貴。
你揀親個d都係要搭飛機嘅梗係貴啦

香港嘅水果質素算係咁啦
貴係因為租金同埋要入口姐

好過歐洲某啲國家，貴得嚟又難食

日本咪仲貴

一日兩個麒麟果
此post已完🤗🤗

無格過價就係度9up
咩叫普通水果店？
落街市買 隨便一檔都有100蚊3個麒麟果
日本士多啤梨 一箱2包先90-110蚊
自己on9幫襯d貴價水果舖就係度嘈香港食生果貴
你落果欄一次 2000蚊食撚死你呀on9仔

地址？
我係去 街市

屌你
油麻地果欄呀

幾十鋪呀果到地址

你估生果好易種呀？

提全部本身都貴既生果

咁都叫貴

可能個個人定義唔同
我覺貴既定義係日本空運水果
真係超好食 唔捨得買
d提子有花香味

咁你都識講啦
日本空運日日食
唔貴就假啦

你精神分裂？上面先話貴，宜家又話咁都叫貴

值同唔值既分別

性價比問題

當飯錢洗
觀感就fit晒

你自己話覺得好食
你出得錢買點解又會覺得性格比問題

同埋正餐同水果兩樣野點比較
你要貴嘅正餐多的是
跟本兩樣野冇得咁比較

歐美買米食仲貴過食牛扒

發展國家入面 香港除咗樓之外 物價根本低到on9

貴水果你用嚟打汁？

講到自己咁中意食
咁你中意食 享受咪值囉 有咩好嘈話貴

要平
惠康12蚊三個蘋果都有啦